37歲先黎初戀....希望大家教教我點拍拖

我同佢係教會識既,個女仔33歲一樣係初戀,因為佢受洗過所以之前無拍過拖....

冇拍過拖唔代表係處

放過人啦

係處....佢話我知

想問大家平時拍拖係做D咩多???

屌閪當飯食

平時屌多d西就熟落易傾
最好關係保持既女友也都係好朋友既關係就得
但唔好偏重一面

毒龍鑽 69 波d 冰火 水蕭
睇下ching鐘意邊範

埋單啦懵撚

你香討過黎架?

下場啦

乜撚野ching

33歲先黎開飽，check下睇下有冇過期

假膠的生活意義係邊？？？